[李克勤fans請入] 咩叫如珠 如寶 如C3PO 每日效勞 ?

諗咗成個禮拜都唔明

屌 我都想問
呢排電台係咁播但聽唔明

C-3PO（音為See-Threepio），亦有簡單地叫他作3PO，是《星際大戰》系列中的角色，無論聲音或演繹，六部曲全由安東尼·丹尼爾斯（Anthony Daniels）所擔任。星際大戰年表中，他於32BBY（星際大戰首部曲：威脅潛伏）由安納金·天行者所製造，後來與R2-D2展開多次冒險。